玩真心話大冒險一親辣妹芳澤 男子忘情啪啪啪卻掉「套」慘挨告

新北市1名詹姓男子去年花9000元找1名辣妹當鐘點情人，原本談天說地卻玩起「真心話、大冒險」，辣妹願賭服輸，幫詹男口交還進而「滾床單」，事後辣妹卻告詹男用毒品咖啡包迷姦她，涉犯加重強制性交罪嫌，士林地檢署偵辦發現詹男在2人愛愛時突然拔下保險套、卻不願多付錢，但無法證明2人嘿咻違反辣妹意願，將詹男不起訴，辣妹聲請再議，堅稱遭詹男性侵，高檢署認為全案已調查完備，駁回辣妹的再議確定。

新北市+1

做女人真好

台妺真係咁易畀人屌？

士林地檢署偵辦發現詹男在2人愛愛時突然拔下保險套、卻不願多付錢，但無法證明2人嘿咻違反辣妹意願

明明淨係同意同你有套

俾咗錢㗎

正臭閪
人地唔肯加錢就告鳩人，其他都係廢話
明明自己輸鳩左都要人加錢

你俾得起錢喺邊都有女屌

玩「真心話、大冒險」都有得輸架咩

你去新北市體驗吓咪知囉

人地本來就叫雞

9千台仔齋傾計咩

香港PTGF 9千港紙都敢收

卻不願多付錢
勞資糾紛 完